各大學的恐怖超自然傳聞

拋豬引肉

小妹多年以前讀UST，玩O Camp果時有晚係大班人四圍去夜探唔同地方，有位師兄帶咗大家去一個Chem Lab嘅走廊(本人唔係讀Chem之後都無再去過果喥，唔太記得位置)，跟住講述某年發生過嘅事，不過無fact check過，但件事又好似好真.....

以下呢段係聽番黎嘅 :
話說當年果喥曾經有位應該係讀MPhil嘅師兄會負責喺果個Lab教啲UG，有一次做實驗有意外，咁佢就叫大家走，佢就留到最後，當晚大家都安全離開，師兄都見大家無咩事咁佢自己都返hall，但不幸地，呢位師兄喺第二日離世，懷疑係Lab意外吸入危險氣體引致。

其後奇怪事開始發生，話說呢位師兄係好勤力又盡責嘅學生，佢好多時夜晚都會留喺Lab附近一間房內工作，佢離開後好多人都聲稱曾經夜晚時候都會喺走廊見到佢，甚至穿過房門返去佢平時做嘢位置，亦有傳聞佢用果部電腦係點都唔會熄一直長開，因為試過好多次熄咗佢都會自動開番著之類種種奇怪事......

以下呢段係當時親身現場見到環境:
主要講果一間奇聞好多間房同走廊，當時夜晚確實感覺非常毛骨悚然，走廊啲燈半開咁好暗，我所知呢間房已經係長期上鎖，房門係有長方形玻璃望到入去見到一個有電腦嘅枱，喺門口下左右兩角有兩隻面向走廊嘅獅子擺設，聲稱係用黎陣住呢啲奇怪事，我地當時係可以由門嘅玻璃望到個電腦mon著住，好清楚見到係用緊好舊嘅window desktop畫面，原來果個就係傳聞永遠都唔會熄果部電腦，門眉上方好似仲有啲八卦鏡定唔知某啲嘢擺設，呢個唔太記得......

因為所有嘅嘢都好明顯唔係咁簡單，一睇就知係實有過事先會做嘅擺設所以經過咗咁多年我都仲非常記得果喥喺點，不過果晚之後就無再返過呢個地方，直到宜家先再喺喥分享，如果有UST嘅師兄姐弟妹都知呢件事嘅，可以繼續提供有關嘅嘢，我其實都好想知到底果喥發生過咩事 btw如果傳聞件事係真希望果位師兄都可以早日安息，佢又捨身救咗好多人

各大院校都非常多傳聞，又喺喥收集下，以前聽過非常多，下次再share

讀書就讀書啦 信呢啲

社會唔應該俾你依啲迷信撚入到大學

真事黎嫁 但依家果間房好似比UST封左了

差唔多三十年

好奇HKU後山個薄扶林水塘係咪都有
試過黃昏就尼黑曬去都幾陰森
有屋企人話見過
但我自己就無見過

4不像

HKU比較記得嘅傳聞係莊月日果個建築物，外型非常古怪啲人話似個棺材，裡面啲格局亦都好奇奇怪怪，就例如天花有5個銅錢樣嘅裝飾，聽聞李嘉誠係有心整到棟嘢咁